與其屌人點解唔出黎，不如大家認真討論下我地宣傳有咩做唔足！

老老77，我覺得文宣組啲單張整得幾好。但好多時淨係係連登度傳冇用，我地要多啲落區派傳單做宣傳。因為好多時啲人知有活動，但佢地唔夠有動力行出黎。如果我地落街宣傳會易啲感動到佢地（但安全性又係值得討論）
同埋與其每個post都用bot洗版不如長期推單個熱門討論post，因為每個post都用bot會令人資訊疲勞。同埋真係少啲做標題撚，昆人入post又係搞到人地資料疲勞。
另外真係要多謝文宣手足們，冇你地，場運動一樣走唔到去今日。 勇武文宣都對我地好重要！

脫離同溫層文宣！